\fancypagestyle{plain}{
	\fancyhf{}%
	\fancyhead[L]{\textsf{17 июля, утро} \\ \textsf{Практикум}}
	
	\fancyhead[C]{\textsf{8-2}}
	
	
	\fancyhead[R]{\textsf{О.В. Шустова, П.А. Кукуй} \\ \textsf{Оптика}}
	
	\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\bigskip
\textbf{Оборудование:} собирающая линза, линейка, источник света.


\bigskip
\textbf{Цель:} измерить фокусное расстояние линзы.

\bigskip
\textbf{Задача:}
\begin{enumerate}
	\item Получить действительное изображение.
	\item Найти фокусное расстояние линзы.
\end{enumerate}

\bigskip
\textbf{Разбалловка:}
\begin{itemize}
\item методика --- 4 балла;
\item физическое обоснование --- 2 балла;
\item измерения --- 2 балл;
\item погрешность --- 2 балла.

\end{itemize}	

\clearpage